Теоретический вопрос
Обьясните своими словами, как вы понимаете, как работает прототипное
наследование в Javascript

Прототипное наследование - это создание новых объектов на основе одного, но слегка измененных. Это дает возможность использовать методы первого объекта, а не создавать заново.

Задание

Реализовать класс Employee, в котором будут следующие свойства - name (имя), age (возраст), salary (зарплата). Сделайте так, чтобы эти свойства
заполнялись при создании объекта.
Создайте геттеры и сеттеры для этих свойств.
Создайте класс Programmer, который будет наследоваться от класса Employee, и
у которого будет свойство lang (список языков).
Для класса Programmer перезапишите геттер для свойства salary. Пусть он
возвращает свойство salary, умноженное на 3.
Создайте несколько экземпляров обьекта Programmer, выведите их в консоль.

Примечание
Задание должно быть выполнено на "чистом" Javascript без использования библиотек
типа jQuery или React.
